大埔墟站男子跳軌 遭列車輾斃

下午4時許，港鐵東鐵綫大埔墟站紅磡方向月台有一名男乘客墮軌，列車收掣不及將其撞倒輾過。消防接報到場，將墮軌男子救出，證實他已死亡。警方正調查原因，現場撿獲死者遺下的背囊。由於大埔墟站有額外的月台及路軌可供車務調動，列車服務目前不受影響。

目擊事件的乘客黃先生指，事發前看到一名男子於月台邊徘徊，他已感到奇怪，未幾列車準備埋站時，該名男子突然一躍而下，跳落路軌，列車車長收掣不及將其撞倒。

港鐵表示，一列東鐵綫列車進入大埔墟站往紅磡方向的4號月台時，一名男乘客進入路軌範圍，車長即時停車，月台長亦按動緊急掣，停止其他列車進出車站。車站職員立即到場處理，並通知車務控制中心報警及通知消防。由於大埔墟站有額外的月台及路軌可供車務調動，處理期間車務控制中心安排東鐵綫往紅磡方向列車改用3號月台上落客，列車服務維持正常。其後車站職員翻查月台的閉路電視，發現事主在列車駛入月台期間跳入路軌。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好彩唔揀放工時間

好彩揀大埔
唔阻住

點解仲有人會揀呢種死法
又痛苦又影響到咁多人

點解成日有人跳軌

又比人鬧阻住收工

求仁得仁

阻人自殺就係維穩不維權。

正評 用跳軌 唔用墜

每日一宗自殺

反社會.... 即係個社會令佢痛苦到寧願跳軌報復

其實唔算痛苦 撞低輾過成個過程都係幾秒

好心死遠啲啦

佢都要死喇
影響到幾多人佢唔洗負責
咁佢仲洗乜理你地

痴撚線
大前日西環燒炭
前日元朗又有單燒炭
尋日上環有人跳樓加𠝹手
今日大埔有人跳軌

到底香港發生咩事日日都有自殺

自殺係會經新聞傳染
所以新聞啲字眼懶係冇負面字眼
將有蓄意成份"跳"嘅字眼
改成可能有意外因素"墮"嘅字眼
香港做嘢就係成日都自欺欺人

痴撚線日日幾單自殺

睇到標題都sosad

近排又有大量真宗香港人自殺...差差差功德無量,又多幾個位俾每日150隻臭蟲落嚟填補填補...

有無人整理過
香港自殺係唔係一日一單

好似唔止

以前樓價跌就自殺
依家樓價升先自殺

有巴打有整理

東鐵咁撚多年死左咁撚多人都唔起幕門
成日等車都好驚有痴線佬突然推我出去

冇人會罵呢個政府究竟係點迫死人，只會不斷聽到「屌你老母要死行埋一邊啦」，「死都要害人」

我好似見到一班聽日就要湯豬喺屠房入面訓緊教，突然有一隻豬想反抗，然後其他豬仲罵佢「屌你老母咪阻住我訓教啦」

坦白講我都係搏自己係死剩有運行個堆

福氣黎架

第一定好猛

唔好再話佢阻住人啦，自殺嘅人臨死前最大權大就係阻住人，要死嘅人最爽就係唔再需要理會個世界點諗

唔怪得klt咁多人，btw rip

有冇諗過佢其實想死好耐，諗過好多方法，直到企係火車軌面前，見到有火車黎緊，而個心諗起心灰意冷既事，一個fleeting idea就送左死

諗起老鼠個實驗，rip

因為佢就係要影響到更多嘅人，希望得到更多人嘅注意掛，如果唔係死都冇人注意到自己死，太過可悲了

a.m. 一單
p.m. 一單

地鐵起幕門你分分鐘唔使撘

圖?

咁你馬路都唔洗行

要死都死埋一邊呀大佬

而家香港有一日無人死先係新聞

港共：個別事件不作評論
港人可配合大灣區尋求發展機會

每日都有150個落黎
每日死一個好少姐

真心想知 呢個方法係咪最唔痛苦？
點解咁多人揀跳軌

rip
人到中年
同埋啱啱出來做嘢都迷茫到不知所措

呢啲case會唔會入個車長不小心駕駛導致他人死亡

你竟然唔明？

咁以後可能多咗人去大埔墟跳

脫苦海

佢諗通左，棄game了！

想通了 即將要與火車接軌 急不及待想跳跳了

個世界好似好灰咁

點解可以係YouTube 搵到依啲片

咁樣個司機會唔會比人拉

每日一死

福氣

yes跳海啦

你唔係仲未知香港依家咩事呀嘛

好快又會好似粉嶺站咁裝塊鏡唔似鏡嘅嘢喺出入口，然後聲稱想尋死嘅人希望可以透過呢塊鏡望吓自己諗清楚啲，但塊嘢照落去嗰樣係扭曲，好似有嘢想吸你入去咁，唔知係咪怕裝正常鏡啲尋死者照完見到自己咁樣衰會加強死亡決心？

墮
用跳先戇鳩

你老母又墜胎啦

墜軌 同 跳軌完全唔同意思囉

墮
就係新聞先咁用

香港打工仔。。。阻住返晚班

自己上網Search下啦
戇鳩鳩咁 乜撚野新聞先咁用
個腦裝屎定眼有事？

死左好耐？ 冇血

日本人跳軌跳左幾多年，就係專登簡最繁忙時間同最繁忙路軌去跳，仲要返工時間跳

千祈唔好死，萬事有商量，聽日仲要準時返工

跳樓以前習以為常
他殺再自殺好似早排前果單咁

新聞有佢既影響力 用字太直接好易引起人效應

佢連閘都唔識入點跳軌呀

報復社會

無新意

梗係去上水站跳啦
阻蚑那走私賊帶貨

巴打竟然咁心平氣和

想揾人嘈兩句都無
新聞寫得越現實越好
唔可以呃自己
香港趕唔走大陸狗
永遠都係悲情城市
一日跳幾百人政府仲開心
又可以偷雞俾多啲大陸人黎

個車長會唔會有陰影

高溫，d傷口都熟哂

東鐵線大埔墟站27歲仔墮軌

其實個比喻都唔啱得晒 啲豬瞓教起馬係舒服
港豬係叫你唔好阻住返工

呢個禮拜忙完啲野好撚開心
巴打放鬆啲

要新聞寫衰阿爺仲難

坐咗好耐啱啱出獄？

報復社會呀嘛，話唔定都係呢個社會迫佢走上絕路嘅啫！我自己都係啦，不過我認為生存先係對呢個社會最大嘅報復，咁先可以繼續做更多害人害物嘅事！

爺你屎忽 有香港都未有中共
你真係M黎
搏我屌鳩你嫁喎

要反抗做乜唔隊返一件半件
係要阻我收工

啱啊 60以上咪鬼事攞津貼

跳係主動 墜係被動喎

戥個車長同目擊者慘
呢啲陰影跟一世

條屍唔多新鮮, 死左好多日? 同埋佢剝光豬去跳軌?

因為個套系統太落後，無得加裝

揀大埔一定係有上連登
Rip 如有來生希望佢有靚首抽

如果香港無需要亦都唔使整呢啲你話幾好

點解咁自私香港好需要呢啲死士

今朝馬鞍山仲有單吊頸
不過好似冇乜點報？

香港人係咁自殺,蝗就係咁落黎
過幾年香港人仲係香港人?

屌你，個墟字唔係簡體字黎既咩，冇人屌既？

希望下次喺路軌度可以見到你

痛唔痛我唔知，但因為急殺而害到車上其他人受傷就正仆街。
要死點解唔死遠o的。。。自私自利。

我哋唔會見架啦，你落啲層數咁底

好撚有文彩

RIP

死垃圾，係邊個令你要跳呀？點解唔係害你嗰個人死？
點解你咁垃圾，死都無人會可憐你

一葉知秋啦兄台，你咁有口德，我真係拍馬屁都追唔上你

福氣黎架😅

咁撚樣分開一半痛撚到仆街

唔係話第日改8卡車時
先去加裝咩
不過沙中線一日未攪掂
一日都唔會改8卡車
咁道門就
希望10年之內起到啦

不過香港最唔需要你呢d鍵盤戰士

你叫連登呢班社會垃圾去屌政府？
咪玩啦話阻住哂果班好撚多拎緊老綜

有冇咁多自殺case⋯

望住人地升自己無份
咪仲慘

去上水嘛

淡友
租樓日日賺